除口罩！望鏡頭！除口罩！望鏡頭！除口罩！望鏡頭！

如果被捕，記得要除口罩同望鏡頭，比手足認人
包括黑警個直播鏡頭
參考番上次旺角圍捕，佢地個直播係最近最清